PSG以為自己坐定粒六出線

輸比紅星 就岩岩好出局

其實點計?
當利WIN 1,PSG WIN 1都係利OUT?

利1:0 拿波out
利要淨勝一球

巴黎就和都出線

顧掂隊熱狗先啦

咁利仆硬街

唔講以為我落場踢

係 紅星唔易食